自從每日飲兩shot 威士忌，個身體開始病 ....

本身諗住抗武漢肺炎
所以每日飲兩shot 威士忌，幫個身體消下毒
防唔防到肺炎我就唔知
但身體啲器官已經奶晒野

喉嚨、咽喉輕微發炎，
搞到個喉嚨成日好乾咁
懷疑啲黏膜組織受損晒
口腔內組織都有灼傷嘅感覺
條腰又隱隱作痛
然後仲要有埋胃痛，胃氣脹，消化不良既問題

大家真係唔好飲咁多烈酒

試下20 shot

都叫你飲滴露....

好地地飲asahi咪算 飲咩威士忌姐

滴露太稀喇
起碼都飲70%酒精

試吓absolut vodka 可能會好啲

呢排話威士忌抗武漢肺炎
所以咪試下轉口咪
點知奶晒野....

你係咪無飲開酒

2 shot咋喎bill gor

你支威士忌係咪過咗期

我都每日飲兩shot

唔係
我之前一日一罐 asahi 大啤500ml 都冇事
係自從轉左飲威士忌（純飲，冇溝水）
就開始奶野 ....

你唔覺口腔，同埋咽喉既組織
會有灼傷嘅感覺咩

我就飲開啤酒紅酒，反送中後要訓覺就轉飲威士忌同vodka

但我就無好似你咁整損喉嚨

建議你兌水飲

你飲邊支威
兩shot都出事

Whiskey 不嬲都熱氣

試下飲生命之水

飲Jolly shandy啦 我一啖都紅曬醉醉地 應該夠殺菌

屋企人一日飲半支都無事 你飲唔慣啫

一日飲半支

叫你屋企人留意下個肝

個肝分解唔切酒精好易肝硬化

半支似吹水咋

假酒？

渣架

老豆飲左幾十年都係咁飲
依家一日飲一支紅酒係基本
後生飲得仲癲......
不過應該係體質問題
因為我都試過齋飲半支vodka
最尾嘔左三 四次

以前啲人飲酒係搏命啲既
不過我會幫佢留意下架啦
Thanks 巴打